電子加工流水線「廠妹顏值逆天」引爆動！「一脫口罩」卻讓網全崩潰！

最近在抖音上, 有一名電子加工的流水線工廠妹意外爆紅超高的顏值還被網友喻為最美廠妹
戴著口罩的她，撲面而來的就是一股清純的氣息
這個角度看還有一點像趙麗穎，白白的皮膚，穿著白襯衫的樣子，更是吸引了眾多男網友的目光，猛一看還有網友覺得有一點像楊超越，只是這個小姐姐總是戴著口罩，讓人不禁好奇，口罩下面的面容是什麼樣子的呢？

沒想到拿下口罩後卻讓不少網友看傻眼
根本就是兩個人阿....
更有網友感嘆道「論一張嘴的重要性」
「一張嘴毀了一張臉啊」
妹子的鼻子，眼睛眉毛都是十分的出色
但是露出嘴巴之後，不知道為什麼顏值感覺直線下降
我只能說口殺真的太會騙了拉~~~
▼下圖也同樣是那位小姐姐喔(我要先去哭一下了

成個MJ咁

我屌

其實都唔太差

Btw諗起SARS果陣高登仔話周街多咗好多靚女

其實都唔曳

依個樣打廠工。。
平時有無副業

得得地喎

去韓國小整就得

箍下牙就得

其實第一張係恤衫斯文look
重要帶埋淫賤頸帶
第二張著返廠既民工t-shirt
相比之下緊係扣晒分

佢個咀係衰，但我覺得佢
好似第3張咁揾副啱風格既眼鏡
用眼鏡同眼妝去搶focus
執執個髮型同加副耳環
9成屌得落
排定隊先

逆你老母天

其實唔差
有時醫院啲護士帶住口罩都幾正

似係整到一半未整晒

箍返棚牙就掂，我屌。